有冇人中學冇識到朋友

宜家睇翻,好多中學同學都好nice,
衰在自己on9, 毒到核爆, 唔敢主動同佢地有多d交流
冇將個心交出黎
中學摺足6年
結果一個可以講下心事既朋友都冇

宜家大學year 1, 識朋友又更難了
真係好撚心酸, 夜深人靜好想喊

有冇巴打安慰下我

同感 year1識唔到朋友 越諗越頹

中學係最易識
咁都唔得就88

應該習慣

中學已經有唔少扮晒嘢嘅同學

即係表面對你ok但係除時冼9你一鑊果啲仆街

慶幸果陣都有毒撚圈子接納我

反而畢咗業之後就越嚟越少聯絡，有幾個直程差唔多10年冇見

畢業之後越來越少聯絡, 想約都好難約, 約完出到黎冇嘢講

Exact7ly

咁撚毒

大學反而易識啲大把人埋身

大學係易識人，但啲人根本唔會當你真正朋友，除左真係好熟果幾個